[
    {
      "question": "Сколько примитивов в JS?",
      "variants": {
        "choice1": "6",
        "choice2": "5",
        "choice3": "7",
        "choice4": "8"
      },
      "answer": "7"
    },
    {
      "question": "Что вернет 'typeof new Number(1)'?",
      "variants": {
        "choice1": "object",
        "choice2": "number",
        "choice3": "function",
        "choice4": "string"
      },
      "answer": "object"
    },
    {
      "question": "Чему равно 'My\n'.length?",
      "variants": {
        "choice1": "4",
        "choice2": "3",
        "choice3": "2",
        "choice4": "undefined"
      },
      "answer": "3"
    },
    {
      "question": "Структура данных для упорядоченных коллекций?",
      "variants": {
        "choice1": "List",
        "choice2": "Array",
        "choice3": "Object",
        "choice4": "String"
      },
      "answer": "Array"
    },
    {
      "question": "У каких функций нет доступа к this?",
      "variants": {
        "choice1": "Function Expression",
        "choice2": "Function Declaration",
        "choice3": "Стрелочные функции",
        "choice4": "Функции конструкторы",
        
      },
      "answer": "Стрелочные функции"
    },
    {
      "question": "Как называется выражение user?.address?.street",
      "variants": {
        "choice1": "Оператор расширения",
        "choice2": "Оператор нулевого слияния",
        "choice3": "Опциональная цепочка",
        "choice4": "Условный оператор"
      },
      "answer": "Опциональная цепочка"
    },
    {
      "question": "Какой факт о функции конструкторе лишний?",
      "variants": {
        "choice1": "Имя функции обязательно должно быть с большой буквы",
        "choice2": "Конструктор выполняется только с помощью оператор new",
        "choice3": "Она не имеет контекста",
        "choice4": "В функции конструкторе нельзя использовать return"
      },
      "answer": "В функции конструкторе нельзя использовать return"
    },
    {
      "question": "Что вернет выражение undefined || null || 0?",
      "variants": {
        "choice1": "null",
        "choice2": "0",
        "choice3": "undefined",
        "choice4": "Nan"
      },
      "answer": "0"
    },
    {
      "question": "Вызов this в строгом режиме вернет?",
      "variants": {
        "choice1": "object",
        "choice2": "undefined",
        "choice3": "window",
        "choice4": "Error"
      },
      "answer": "undefined"
    },
    {
      "question": "Какого 'хинта' не существует?",
      "variants": {
        "choice1": "string",
        "choice2": "default",
        "choice3": "number",
        "choice4": "object"
      },
      "answer": "object"
    }
]